(認真post) 有一千萬可以點投資

想每個月有1-2萬利息/股息
儘量可以另外每年有3-5%資本增值 on initial investment
有冇可能做到？

All in 2800

分散風險最緊要

買樓

秒
租返出去都夠

利記 冠軍

香港？大陸化會唔會樓價跌？

要有現金流，下下都中？

抄個all weather protfolio 再改少少？

你講得呢句證明你無1000萬

每月皮幾兩皮買US treasury都得啦

比我，我比返呢個數你

買高盛 大細摩。tq ark

投資係我度 我幫你投資

All 7200啦咁就
係咪on9

房地產

投資係得度
每個月俾夠3皮你

O

All in RTK

另外要有growth

有隻對沖基金，要pi 資格先買得，你係咪想買？

又要growth 又要收息

1000萬入哂voo/spy，每年第一個交易日，賣12萬既股份走，淨翻既繼續煲
連埋息平均每個月就過1萬

All in XOM 再做50% leverage

現價6厘息, 1000萬扣埋dvd tax 都要經有48萬一年收leverage 用IB 好似好低息, 當佢扣左margin 息仲有3厘既話, 個15萬一年就送既

唔係話超過一半係跑輸大市？

Ching你做緊？

你有無pi 資格先，有就可以去中環聽，簡單講 佢買100萬hsbc 就會沽100萬中銀，全部同行業一pair pair咁買，全對沖，唔take position。每年賺大約10%。

俾晒我，然後每年俾返7.5%你

唔好意思，冇相關經驗，介唔介意分享下？

想做, 但廢人當然無一千萬

可以考慮用一半資金做呢個，但係要交稅有啲唔抵

三成 Bitcoin 三成正股 四成etf

計就我地諗 錢就你收

自製股息，最好

咁你可以搵D 唔使交dvd tax 既ETF

short put 167張 騰訊600蚊
萬一要接就係600*16700股
27日期權金賺 16700x 2.5

一個月 0.1% 求其買隻股都有啦

做12個月
假設iv不變
大約賺50萬

集思廣益，大家都學到野

你比1000萬我

我每個月比10000蚊你
你如果有100年命 我就要比返1200萬你
如果有1000年命 我就要比1.2億你

當終身年金 會計埋通脹比你

點解

借比我
我一年後比4%息你

做 SC 會唔會賣走咗, 賣走咗點算 ? 高追返?

唔係一半 係99%都係跑輸，基金無可能consistent outperform

Growth 個part 買SPY/VOO , divided個part 買REITs 或者你唔介意蝕交易費 去private banking 買債卷

橋就我諗

咁快退休？

香港地賺到一千萬
好難相信你完全無關注過樓市
有幾十萬都開始諗買邊棟樓啦

投資落我到 我每月再出返糧比你 每年加人工 咁咪有growth

all in tesla

7200又高風險，又無息架屌你

關注唔代表睇升

講咗咁耐一個proof都冇
講真 如果真係咁有錢 大把private banking嘅rm埋身喇
使問我地班連登仔？

巴郡？

錢就佢賺
Q就我出

嗰1000萬應該是父母的遺產

俾我 我個個月都俾2萬5你

撥十分一去啲百倍股
蝕晒都無所謂
其餘分啲買啲廢老股咁

上網睇，上網學，唔好上網問，諗下人地有動機教你。

SP700

一半買reits收息
一半買契媽股賺價

深圳樓價有冇跌？

allin sqqq

咩原理？

得果一千萬可能連private banking 開戶口門檻都未到就算到都係人地手上細客，最多sell 你幾張OTC 衍生工具產品幾個月到期/KO就求其同佢開過張就算

冇 但係爛撚晒尾
公苑泳池變公園地面泳池圖案
咁啫
帽事既

投資500萬落去我身上，十年後每個月0.001%回報

1000萬要既野咁少？

你本身有冇睇好邊個sector先，冇嘅就去啲基金網搵回報最高果5隻基金督落去買就得。

all in sqqq